放iqos 2.4 plus 黑

二手 唔中意用
$450

新嘅都係多600

然後呢?

然後無人會幫你買 過主啦

100